牛奶公司 VS 維記 VS 十字牌, 邊種奶最有奶?

最鐘意邊隻?

牛奶公司樽裝牛奶

paul

十字牌高鈣低脂唔知點解有隻特別嘅味係其他牌子冇
我個人幾中意

明治奶

最有奶味

牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶牛奶公司樽裝牛奶

下次試下
同紙包會有唔同？

得部分惠康有 紅色仲好飲 價錢同其他差唔多

係日本果隻

香港賣既都係泰國奶

行貨係泰國奶，不過已經好飲好多

我去日本會日日都飲 又平又正

我都會

十字

百佳同惠康都係泰國奶, 但會唔同包裝

其實雪印仲正

牛奶公司=十字>>>>>>>>>>>>維他

係日本曰日試唔同牌子

維他1.5半脂飲過有2盒有白塊 以後都唔再買維記
奶味黎講
明治=======>十字====>維記

蒙牛

呢3隻都唔好飲，要揀既覺得維記最好，牛奶公司最難飲